阿活健身餐討論

"走汁 少飯 多配菜 熱檸水 係到食唔該! "

每次見到大大隻隻嘅師兄
你眼望我眼 心諗 "我知你食咩啦"
種感覺 好似冇著衫咁

溫馨提示: 觀廣阿活健身餐 狗也不屌

原來有得多菜

會轉意粉

雞胸飯走汁多飯中湯

我會汁另上 飲凍齋啡走甜

多飯

正

少飯。。。好打極有限

傻閪先食血米 痾唔能到屎有積便

多汁

堅？

利申，唔識

唔係高纖先易屙咩？

利申，我都唔識

走汁

阿活雞胸飯正個時又香又冧..難食個時又凍又鞋

轉意粉啦

咪玩啦。

。。。。。

早排cut果時一個月食左幾十餐 食到真係生理上排斥 想嘔